[Switch] 牧場物語 再會の礦石鎮 (完全重製版) 10月17日發售

週刊ファミ通2019年7月18日号（2019年7月4日発売）では、マーベラスから2019年10月17日にNintendo Switchで発売予定のほのぼの生活ゲーム『牧場物語 再会のミネラルタウン』の新作スクープをお届け！

2003年にゲームボーイアドバンスで発売された『牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち』と『牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち for ガール』がフルリメイクされて今秋に登場！ 週刊ファミ通2019年7月18日号（2019年7月4日発売）では、Nintendo Switchで生まれ変わった『牧場物語 再会のミネラルタウン』の最新情報をいち早くお届け。一新されたイラストとともに、“ミネラルタウン”での楽しい生活の一部や結婚候補となるキャラクターを公開しているので、お見逃しなく！

詳細は週刊ファミ通2019年7月18日号（2019年7月4日発売）でご確認ください！

玩呢隻好過多啦a夢啦

有性趣

Damn 比GameFreak趕完客 都係走唔甩Switch嘅五指山
礦石鎮童年啊

想佢重製埋wii嗰隻

叮噹
符文4
礦石鎮remake

三隻玩晒

仲有冇黃金柱減好感？

唔洗重製，就咁出都得啦
wii嗰陣勁慢

或者先入為主，我比較鍾意以前雞妹嗰樣

我都係
雞妹同宿屋妹

點玩得哂

Switch有模擬器你唔駛買電子垃圾

護士

唔買多啦A夢溝醫生

巴哈: 《牧場物語 重聚礦石鎮》中文版

版本發行 中文代理版 / Marvelous Inc.

在充滿自然的牧場裡，培育蔬菜水果、照顧動物們、以及與城鎮裡的居民談戀愛、結婚等，可遊玩完整人生的「悠閒生活遊戲」。

《牧場物語 重聚礦石鎮》配合 Nintendo Switch 翻新了遊戲視覺，角色等也會重新繪製。視覺及服裝等也將有所更新以符合現代風格。整體打造一個溫馨的世界觀。保留了高評價的遊玩性質部分，大幅改善了「機能面」、「方便性」、「UI」、「動作」等，可以更加輕鬆遊玩。即使是初次遊玩的玩家也能順暢地操作。

咁唔買叮噹了

正呀喂

乜撚消息都冇突然就話十月有得玩 CLS

其實兩隻game 都係隔幾個月..
會唔會係佢地睇反應.. 到底係原版牧場 定版權合作牧場 反應好D....

以前成塊田淨係種番薯搵錢

正啊

希望用原OST

重製咋

正呀

童年回憶

極愛礦石鎮
勁開心

必買啦

係咪得日文？

巴打識貨

番薯真係賺好多

好好聽
最好聽係佢開頭回憶個段
細個想訓教會專登開game開個首歌聽住訓
好舒服

日日周街執藥草就溝到

會有中文版
巴哈寫10月17日
分唔分多個獨立中文版本就唔知,希望係包晒語言

依個時間公佈
即係叫人唔好買多啦a夢版

MK妹唔同左樣

呢個有中文版
本身等中文叮噹我唔買啦

係出埋中文先放風嘛
果斷等十月😂😂

睇下有冇新囝囝雞佬都好易日日比雞蛋

細個揀咗護士，今次一定揀MK妹

蘿蔔の春 蕃茄の夏 蕃薯の秋

去到中後期就call晒班精靈做

不停點比隻小矮人做野自己hea爆

一開波送小麥粉就得我春天未完就點晒七個做野

又要儲錢買別墅

第一隻見重制兩次嘅game

依隻真心好玩
叮噹好慘

竟然出重制 好激動啊
用模擬器重溫左好多次 次次都揀護士

Ching sick ball

屌講真本身唔出機 會為佢而出

又可以掉垃圾比女神

嘩屌

好衰咁決定唔買叮噹了

專心掘礦

叮噹bye

終於出

嘩屌，呢隻唔屌唔得
好撚記得自己玩過2-3次，溝唔同女女

即刻唔駛買白痴仔大雄，真係行埋一邊

係咪會溝到湖中女神

玩喇玩喇！望穿秋水！

佢而家黎宣佈出呢隻姐係倒大雄米

agger

本身仲想買叮噹 都係等呢隻算

叮噹:

最慘有啲巴打買左日版

新作居然係重制

呢啲咪就係聽民意嘅廠商，出親新作都有人話礦石鎮最好玩，依家真係做到野

重製礦石鎮姐係迫我出機姐

叮噹好似日本網民都屌佢壓榨大雄

好彩忍咗手

尋到本舊野

新版mk妹冇左兩條金毛順眼左

咁日本一早出左叮噹啦

我都希望佢用返原版/改少少都ok

不過我係隔離post都講左
佢種田個張圖感覺上d 畫面好求其咁
溫泉個張又靚返d
但整體就咁睇似叮噹整得靚d
希望到時有實機片會睇落靚d

等左呢隻好多年希望佢唔會整得仲衰過gba版

最緊要唔好好似ps版動作咁慢就得

如果畫面可以好似叮噹個隻咁就正

我都有買 本野好多印刷問題

牧場物語定 礦工物語先，
個啲要掘到幾百層先搵到舊石升裝真係好煩
專注返農作/ 畜牧就正

牧場物語不嬲都係玩掘礦架喎

童年回憶變到咁核突

本身諗住等Pokemon先出機
依家要提早一個月了

叮噹可以唔洗買

係玩溝女

我要舊版mk妹

好彩冇買多啦狗夢

礦石鎮個場真係好q難挖，基本上係得呢代整唔到賢者農具

講真，個畫面係ps1,2程度

希望係宣傳圖先咁
無咩陰影detail搞到好膠咁

唔知果園場主個女係咪可以溝返呢，當年有bug

點解d畫風好似愈畫愈舊

shut up and take my money.jpg

同河童結婚

真係唔知冇得溝女嘅叮噹點贏

咁都有叮噹fans既
同有法寶用

以前無聊溝過女神同河童

有出現過咩唔係話嫁咗去大城市？

著校服個個，有條女灰心但係溝唔到既
當年因為有bug續發唔到後續劇情，所以少左個

點解完全冇印象
有冇圖睇吓
我記得果園夫婦係講過自己個女嫁咗出大城市，好少返嚟探佢地，所以嗰條仔留喺果園打工佢地好開心

以前gba個2d畫風仲靚...
重制變左起角多邊形

我拎返本15週年紀念本出黎都搵唔返，唔通我記錯左

叮噹其實個故仔寫得幾好
佢將法寶融入牧場個故仔融入得幾好架
唔明點解大家係咁踩

有中文？

有

其實唔錯 個畫面都整得靚

純粹因為佢唔係傳統牧場fans所期待既續作
係期待落差導致既結果 已經同本身隻驚既質素無關

要買switch了

係...好慘
本身由細睇叮噹睇到大
牧場由N64版玩到DS 再玩到3DS再到依加叮噹版
其實叮噹版呢個外傳我覺得係有囉到神髓之餘
重同叮噹故仔融合得好好，好似睇緊大長篇故仔咁
但大家評價好低
希望出左中文版D 人玩左會改觀

啲回憶出咩黎

無女溝唔洗傾啦

主要係叮噹game冷門
就算唔係牧場正正常常出隻良作都冇咩吸引力

玩呢隻驚只為了溝醫生

想溝醫生

溝醫生

AM 4:44

夏天唔係波羅? 定係我記錯版本...

送垃圾加心心係唔係礦石鎮?

叮噹畫面靚好柒多wo....
可唔可以用返叮噹風格出

打風唔記得收返埋雞牛羊

行呢個style ok
但唔好起哂角咁呀
整到zelda夢見島咁既畫面我可以接受
希望正式出會執

好似仲有0:00既電視

菠蘿好似都係賺到傻
但好似收成一次要半個月
日子唔可以有咩差池 得一兩日走盞

不得了
但係個畫面睇落麻麻地

仲要驚打大風 要玩save load 屈天氣

最記得係放雙木頭做圍籬 圍住左自己（拎住隻雞）

我記得種20日，再5日一次。我有一次第一年春就儲錢買種子，集中玩波羅，然後就發左達。

秋天真係好撚好撚舒服

起溫室全年生產咪得
後期都冇時間耕田
求其開幾塊等小矮人做飽佢

起到溫室已經唔等錢洗~

春天: 包心菜14日
夏天: 菠蘿21+5日
秋田: 番薯5+2日

以前真係玩礦石鎮玩到計晒數
計埋計埋要種野50-60年先有1億

男孩版1億起別墅

正正正!!!!!!
等出, 我跟住落黎半年既人生希望就係佢

其實0444真係有野??
有聽過但未試過

身為懷舊jj既你好應該而家即刻開番黎懷舊下

有幾樣野希望保留

1 唔可以穿過啲農作物，一包種子種9格
2 土曜日打電話訂傢私
3 S/L 掘礦 賭馬
4 力之木果實同河童秘寶

精靈幫到手
精靈小遊戲

444河童都見過，但到底係咪真係有貞子

賢者水壼一下淋12x21格

呢啲唔預佢會cut所以無講

夢見島都好唔錯，但而家個畫見又淡又無陰影，好難接受

好難講ga
整到好似nds精靈驛站咁就唔係咁好啦

應該話重製gba版唔係ps版

係但佢浸溫泉個張又幾靚咁，d水都幾真
唔知係咪種田得一隻色無陰影又少少先格先好似好手機驚level，好驚佢好似之前個隻假牧場咁既畫面話哂等左呢隻咁多年唔想失望

好想玩！

不得了一定玩

點忍

近年牧場都叫越黎越人性化，應該好多野都會改到方便左
其實中間果格收成唔到真係好on9

我玩到nds就無玩了

唔得 唔可以太方便

中間收唔到就突顯左小精靈嘅用處

細個唔識日文唔識玩,靠佢！

有無中文版？

想佢跟返室內時間停止

呢個真唔記得講

留返十月先懷舊

呢隻正呀喂

仲有夏天大會去海灘, 無限釣魚, 釣寶箱

小精靈用處係天氣惡劣先有用咋嘛
我一直都覺得要cut走其中一棵野先收到中間好on9

帶埋個蘿去裝魚

識唔識架你計好日子叫佢地收咪得

小精靈係奴隸 幫主角打工 等主角可以去溝女

淨係記得玩女仔版
要把握夏季時間去溝海灘個男仔

帶個蘿去賣手鍊

但小精靈 唔係會有甩漏，
成日都有一兩棵冇淋水

希望再加些少新元素 個礦洞玩SL大法會死人

好似同熟練度有關

唔係教會咩，一年秋30前唔夠好感就走

D音樂先係最正

仲記得開頭音樂

我玩個陣點都信唔過佢地
黃昏前一定返牧場check一次

有，10月

但係過太耐會乾番，一樣唔知有冇淋

3個月

自已刷升水壺最實際

兩個人嚟

海灘個黑柴仔嘛

黑仔 同 教會打工仔

要介紹佢去酒莊打工 玩男版唔觸發劇情
餐廳條女就係你

女仔版堆隱藏結婚角全部都好重口味

快啲出

個商人先正 賣野比佢發達

河童

留名ed

圖睇畫質會起角
同埋希望加少少新功能

宿屋妹

可以溝既話我一定溝雞媽

係咪仲有料理比賽個肥佬評判

依類型既3D好核突

美食家肥佬一年加一次好感要玩幾多年

！！！

以前玩50年真係好痴線，近年果d剩係玩到2-3年

太耐喇，而家冇咁既耐性，最近玩返生左仔就當爆機

50年真係未試過 印象中最多去到6,7年

其實室內停時間有咩好處 我覺得好怪

夏天菠蘿 秋天蕃薯

細細個就畀隻驚有強迫症
掘錯田唔係完美3X3就SL

細個成日用斧頭嚇隻狗

喂 我好似射左

以前玩個陣阻咒同祝福道具仲有咩魚王呢d真係都市傳說級既野黎

室內時間唔停你冇可能大規模養動物

唔係真係有架咩

近幾年啲牧場物語無挖礦場(係指要有幾百層比你慢慢掘果啲，精靈驛站成6萬幾層)講真真係無咁耐玩
結完婚生完仔之後每一年基本上都喺度係咁loop

有呀但以前睇攻略個陣覺得係有排都拎唔到

又好有道理

仲有掘礦

但我未試過堅持到結婚
無止境地送禮送到心淡

渣ga

中學雞玩嗰陣都係最鍾意雞媽，病弱人妻，成個鎮係得佢冇老公，根本俾位我入

佢個女係靚女不過就公主病，而且仲成日痴住夏天海邊條粉腸

姐係逼我出機姐

識貨

但睇個圖好似叮噹畫面靚好多

keep住日日送1年幾就大紅心啦

每日吹水送禮 揀啱劇情 贏下節日 生日包埋花紙 好易上紅

記得好似護士最低成本 係街執啲花送都得

係咪唔會岀pc

魔術藍草
周街都係

雞妹好似收雞草添

好正呀

由細到大都有個問題，究竟男主角細個喺牧場遇到嗰個細路女係邊個，好想知好耐。

應該卡蓮?

其實成個series都係得礦石鎮個礦洞咁痴線要一take過落二百幾層
之前得廿層比你揾個魚拓同粒力之果實

睇番幅圖主角隔離好似有新角

我最鐘意精靈驛站果4個鑛洞到後面層樓仲有得打敵好正
3DS同後期nds果幾隻個礦洞都整得好hea得1層(好似有幾隻直呈無整礦洞，得幾粒礦石喺街邊俾你揼)

黃衫係 新嘅可選主角
黑影係 新嘅候選對象

好耐冇試過咁撚期待
一定好玩唔會伏

Agger!

金手指

因為隻抽同dungeon拆左去符文到
同牧場物語變左礦物物語
我寧願多番d好似gb2捉下虫釣下魚好過

的確係得礦石鎮先有資格同stardew valley間過
不過應該stardew valley完勝

餐廳條女

希望時間有得教快慢,細個玩做農場嘢就唔夠時間,event就等到仆街

好似係卡蓮喎

琳琳變咗眼鏡娘，樣衰咗

我個人係buy喱個講法:
如果你送首飾俾木屋個裝修佬
佢會話你聽佢都有死左嘅女, 如果未死都到左戴飾物嘅年齡, 跟住叫你轉送俾卡蓮
所以真命天女其實掛左老襯

黃色長髮果個

護士
btw個畫面明明叮噹整到好地地點解可以劣化返

呢個, 肯定左
搵左好耐資料先確定左

果時有男版女版
今次有冇

最靚係護士
mk妹係青梅竹馬

二個好難揀

原來呢個先係
隱藏人物仲要未死

要玩50年先有

证据就是你刚开始玩的时候如果遇到正在街上走的里克你就跑过去与他交谈，一定要问两次第2次他就会告诉你卡莲是你的童年玩伴了

強国, 有人又咁講
咁應該係卡蓮

裝修佬, 有個女死左, 但唔代表佢係卡連

唔好意思, 確認左, 是卡蓮

因為個電腦角色, 頭幾天, 問多幾次, 佢會話你知. 是卡蓮

第一次見呢張圖
邊個嚟？點樣可以觸發到事件？

屌，呢隻真係要買返

呢個只係隱藏人物

但個小女孩, 唔係呢個, 係卡連

我搵左好多資料先搵到, 呢個要玩50年

記得打鐵仔中意石頭
送親石頭比佢都笑

但我啱啱上網搵，啲人都話係改圖嚟架喎

是PS的，你看啊
1.框里的字體和遊戲里的都不一樣，遊戲里的字體字號比這小而且還有棕色的陰影
2.遊戲里的山上沒有這個墓，這個地方結婚50週年紀念日的時候妻子會在這裡蓋一棟別墅送你
3.遊戲里的月淚草沒有這麼多長在這裡的

咩男版女版
今次係統合埋一齊
即係你鐘意用男玩又得
用女玩又得

以前有男女版
男版追女
女版追男
有二種版本架

女版好攪笑, 有次成班女去女主角, 試新床, 成班一齊迫埋, 話好迫互吊

男版

女版

當年鍾意玩女版, 比較有趣
但我係男, 鍾意溝女, 男版又先岩我.........

可以男版主角溝番女版主角或者相反?

我知以前有男女版
我咪答左你而家呢個重制版係統合左一齊囉

問邊個?

應該就唔得啦

是卡莲 开始游戏前3天与在路上与里克连续对话他就会说 杂货屋的那个女孩子好象是你的童年的朋友

但有人話好像這個字, 唔係100%確定係佢

然後我睇左呢一個POST

应该是矿石镇的伙伴们这个版本吧
是邻村的女生，等到牧场物语里面所有的女生都和各自搭配的男生结婚之后的五年，偶尔有一天看信（贮藏信的那个架子）里面会自动掉出来一封信，就是以前的那个女生寄来的，拿着信区找扎克，海边不是有辆船嘛，扎克就会让你乘船到邻村去，（就是你上悬崖向左边看到的那个村庄）主角小时候遇见的女生就在那里。以后如果要去邻村就直接找扎克了~~主角小时候遇见的女生就在那个村子里了~~
去那个村子必须要有那封信，否则就算有贤者之石也去不了的……
哎哟~打的我累死了，希望你可以遇见她~~~祝你早日成功~~

鄰村的女生

另外有些POST話山難死左, 但呢個或者卡連呢二個可能性最大

应该是矿石镇的伙伴们这个版本吧
是邻村的女生，等到牧场物语里面所有的女生都和各自搭配的男生结婚之后的五年，偶尔有一天看信（贮藏信的那个架子）里面会自动掉出来一封信，就是以前的那个女生寄来的，拿着信区找扎克，海边不是有辆船嘛，扎克就会让你乘船到邻村去，（就是你上悬崖向左边看到的那个村庄）主角小时候遇见的女生就在那里。以后如果要去邻村就直接找扎克了~~主角小时候遇见的女生就在那个村子里了~~
去那个村子必须要有那封信，否则就算有贤者之石也去不了的……
哎哟~打的我累死了，希望你可以遇见她~~~祝你早日成功~~

呢個要玩5年, 先理解到入面既內容同用字係唔係100%係小時候呢個女仔
不過就咁睇, 呢個機會好大

有人話呢個

呢個

死忠粉含淚支持系列。

個畫面差到10前d online game都好過佢。呢隻仲要係單機game......

可以預想到d玩家一邊讚呢隻game可以溝d模組又肥又醜又起角嘅女人，一邊唾棄雖然無得溝女但有故事又有畫面嘅多啦牧場。

唔想quote上面，男主角兒時玩伴唔係有玩過game都知係卡蓮咩
一開始冇耐雞屋阿哥已經講咗佢係啦
如果會追卡蓮嘅，之後佢都會講返細個點
咁都要討論咁耐

唔識日文
想問呢隻係Story of Season定Harvest Moon？
如果又係Harvest Moon就算9數吧啦

啱呀，可以一隻game搞掂緊係一隻game搞掂
好似gamefreak咁永續雙版本咩?

mineral town一定係係sos 啦
好心比番harvest moon個名人啦屌你老母

一放成條村既人入黎屌柒你

點出到呢個事件？？

自膠
冇睇下面

係唔係真
要全部女仔同人結婚做毒撚，仲要毒足5年先睇到
似玩9人嘅流料多啲

咁先好玩

究竟條黃金資材嘅存在價值係咩

唔會爛

會唔會有新元素

女可以追女
男可以追男

你同邊個結婚都好，之後某條件達成，你老婆就會同你講，"其實我就係當年個女仔"。

所以我唔係好明上面D人係咁話邊個邊個，真心，我爆過兩次機，第一次揀MK妹，純粹一見鐘情，點知原來真心港女，不過自己揀，溝到底。第二次，揀左護士，夠溫柔。兩次都有同一句對白，"其實我就係當年既女仔"。

仲記得玩女版係大住個肚去到臨生前一刻都照落田趕牛趕羊挖礦好撚癲
個老公又唔幫手齋食軟飯

其實有冇流產end

細路仔GAME應該唔會整呢啲

可以比少少background
maineral town
地圖原版係n64版既64
故事藍本係ps版既btn（地圖一樣故事唔同）
而ps版一開頭會random 派條女做你童年玩伴一齊唱歌
但結婚係可以唔一定同派比你個條女結
當時見過有玩家講過唔係好合理

睇番實機畫面又覺得ok wo

可唔可以有NTR end

Nintendo Switch『牧場物語 再会のミネラルタウン』紹介映像 第1弾

「Switch 牧場物語系列 第一彈」

官網

塊農地嘅貼圖可以再hea啲

多啦a夢慘被開除會藉
睇實機感覺好過法米通張圖好多

我覺得3d可以接受，簡約
d 2d人設
屌你咪撚再用呢d低b風得唔得
拍得住隻老翻light of hope

至少唔係直接bug左你唔比同條女結

雙子村已經頂唔順
未開盡d地，快手淋完野行轉山都深夜
野食又要睇保鮮期

我真係想知同圖書館妹結婚既人有無1%

隻牛
mk妹唔再mk
仲未有護士圖

最多人㨂護士

呢個又係意味不明既野黎
買番黎又唔用得
一用就全村人走黎輪姦自己

如果你係放牧嘅用金資材就唔洗驚野狗
除非落雨唔係可以由啲動物瞓街
種一大塊牧草俾佢地自己食，雞直頭唔洗餵

我連呢個諗法都冇
攞左佢個乜鬼信物之後就開始送啲討厭既野比佢

但你要比全村人爆

婚紗look好趕客

咁有得梗係有失
娶左老婆之後我都理撚得其他人

地圖太大要做嘅嘢太多

好正呀屌

明明人設無轉過點解今次個頭身要畫得咁低吸引低年齡玩家?
最鐘意起源大地同連接新天地果陣隻畫風

中文版宣傳片

『牧場物語 重聚礦石鎮』第一波宣傳影片

MK河童

順眼左咁多

個肥佬同商人都應該會大整容

用石仔都得啦
我最記得燴番薯要用石仔但比我神早dup爆晒

河童都好柒
係得女神個樣順眼左

會唔會送埋隻牛公仔

我最記得果時圍雙木 但唔記得點解

點都好過呢隻

啲野狗會隔住圍欄嚇啲動物

全部人整晒容新女好似好靚甘

唔知會唔會有繁中

希望有衫可以換以前玩只會換到顏色

屌你訂左中文版叮噹呀

夏天就菠蘿 秋天番薯
呢兩季賺爆

卡連

第一年可以起晒所有野連溫室
但個溫室用唔夠半年就比人吹爆

幾cutie 呀

中意舊人設多啲

特別村長個人村究竟搞乜鳩

啲人設怪怪啲
都係中意舊版MK妹同雞妹

條片連埋隻歌唔知點解覺得好感動
等左咁多年終於有
畫面比想像中好收貨
3個月好難等

點解我唔記得有溫室

係

好cool

排住隊咁黎
試過用金手指整堆金柱圍住塊田
日日都有人黎屌

green house 同fish pond都係gba版比人cut左

菠蘿第一日唔播完種會收少一造
秋天收番薯嗰日直頭冇時間同村民social ，做完都天黑咁濟

當年護士我on99咁日日煲熱牛奶送比佢
諗起都癲
睇住由黑心心變做大紅色心心
又識flirt下我 好正

係 菠蘿時間夾到岩岩好lol

舊版MK妹真係MK，新版就普通靚女
新雞妹未有大圖，但舊版長捲髮加露額
而睇介紹片旅館妹似係馬尾唔係紮辮
感覺全部變左啲公廁萌角，冇以前唔算靚但各有特色

但我記得波羅雖然賣得貴但番薯好似賺得多d
我記得係隔一日收成個賣價仲要幾高下
個balance錯撚晒

PS1版係第一隻??
唔怪得GBA好似少左啲野
又諗返以前用print印左成疊攻略出黎
不過都係亂玩，次次都係第4年收皮
諗返起都想喊
不過又唔想買switch黎玩

可惜新比例唔好睇
MK妹都係舊版正啲
PS版同GBA版都係揀佢

係 菠蘿貴但好似20日先有 五日收一次
番薯真係賺多啲
同埋要記得搵小矮人 如果唔係中間位收唔到

+1

理論上n64 (64)係第一版
而port過ps1(btn)個時個故事大執過黎
最後port左去gba (fomt)cut左少少野加多左別墅同圖鑑
ps多數人收皮係隻馬友好度問題
ns要玩就要買
同埋可以買埋stardew valley
真係好優秀

原來係咁，好可惜唔出返ps平台
老任機最後一部已經係GBA
NS唔買主要真係無野啱玩
係呢隻會心動 不過就一隻咁大把

Stardew我買左iOS版，有啲後悔
系統同礦石鎮差唔多，但揸住pad玩好唔方便用mouse keyboard應該好操控啲
而且角色又樣衰，冇得mod美化

好撚正

可唔可以出個dlc可以娶5個老婆
童年夢想黎

女版好似可以溝佢

pc版一定最好
ns其次
ps同xb長期唔update
portable版會成日控錯位

主要係abi個樣比較差姐
其他女其實ok

菠蘿我記得最多都係收到兩次穫。 21號同26 號咁上下時間。 可以收到第三次？

本身牧場物語都走緊下坡
對上一隻比較好我覺得係melody

牧場物語d公仔太過真太過3d反而好奇怪
今次呢隻q版我覺得岩岩好

好易拎。解咀咒先煩 有d要夾時間去解

情懷啫
始終變化大極有限

記得有件要用500次先解到
fing幾下就訓低

換下角色加少少新野得唔得

都係要入手

主角可以轉樣

原來女版真係可以追河童, 仲有商人, 仲有個大肥佬美食家

可唔可以男版主角溝女版主角或者相反

好似係節日事件入邊。
係咁用就可以解到。唔記得有冇記錯

我覺得3d既話二頭身會好d
但個身太長又會好怪
ps2個集

啲圍欄會爛，得一層啲惡狗會跳到入去

近年牧場全死，係wii隻歡樂動物叫好小小

唔太記得詳細，每件都唔同
最難好似唔係用500下
有件再麻煩啲
有件好似直接去教堂就解到

圍欄緊係用兩層石仔 免費又唔會爛

對上玩嗰隻已經係nds閃閃太陽
之後嗰D點玩都唔順

隻狼會叫
得一層會嚇到d雞 所以要兩層

裝十日先麻煩

講起溫室
以前試過辛苦儲完材料起間溫室
起好之後第二日打風冧撚咗

咪加左新角色

再起

用好多木
同夏天同冬天都有機會冧

咦好似係wor 好似係岩岩好差一日就可以收第三次

眼鏡娘先正

我記得金手指可以咁玩

着黑絲姦田

點解冇黑人揀

點解無無性別人士揀

+1
唔同晒樣冇feel

變左無乜特色

我中意以前個MK妹....

個兩條金毛真係畫龍點精
好似係五個入面唯一一個對花無感覺既人
臭g

真係MK妹，要送貴野。

以前好似追雞妹
夠近同好似送d 野都易有

送雞糧->佢拎返屋企賣俾你->你同佢買->又送返俾佢
無限loop

係就好

佢D畫風同人設睇落真係成個手機GAME咁
與其咁樣同笨大版兩敗俱傷點解唔賺埋D奶粉錢再慢工出細貨

2019年咁既畫面唔係之前玩過根本落唔到手

睇片其實可接受

點解重制礦石鎮但係無琳

段片入面溫泉仲有樓梯上？
即係會改地圖？

最鐘意舊式既圓型牛
而家新出既變左長面唔想養

恥笑

想問下swtich駁電視個Dock冇咗 邊度有賣

實有既，宣傳都仲會有幾波

貴
有冇得淘或實惠版

驚無時間玩

你落黃金走轉自己睇啦

有牛

10月17日（木）発売予定、Nintendo Switch「牧場物語 再会のミネラルタウン🐮」予約受付中！✨オリジナル特典として「あにぽけウシさん（組立ポケットティッシュケース）」プレゼント！

雞妹正左

另一間鋪

いちごウシさん木製キーホルダー
草莓母牛木鑰匙鏈

再另一間

楽天ブックス限定特典はとっても可愛い🐣「ヒヨコの着ぐるみ」🐣ダウンロード番号

三條村果隻重痴線
三塊地，開埋温室
再有一堆加工工房
忙過返工

紙巾紙盒模一個 廢

特典link

希望有 酒館大奶罐

二個都正左好多喎

有雞媽圖未? 想NTR

點解會咁架

咁充電係咪一定要用原廠，其他充電器typec得唔得

原來有得咁睇我仲逐間搵
不過香港訂唔到

要用火牛 我都要再買過

得,無問題,我依家都係用緊手機個牛黎叉

護士呢護士呢!

充緊，好慢。邊玩邊充會倒流

我冇圖貼

應該得ge
佢唔送hk 咪搵轉運公司
不過要比轉運費

手機牛唔可以接dock 打

btw 巴打對邊個特典有興趣
我冇邊個特別like可能就咁係香港walk in 買算

只要係支援PD2.0的牛就夠推

等遲d出哂先再睇
同埋日版唔知有無內置中文

d畫風...........

菠蘿好似收二次成 就完夏天
記得好似要十幾日先收第一次
高價野

一開頭啲cosplay鏡頭
唔知點解好想笑

行貨會送毛公仔？

好似唔錯, 保留風格劇情.

一定無

笑到仆街

用原廠座先唔支援第三方牛咋?
唔係原廠座都要專用牛咁癲?

你對佢做過咩

第四年輸？會有game over?

有冇人覺得以前果隻仲好，新畫風好樣衰

其實想講少少
近年所有牧場都有玩
其實唔覺得有咁差
同埋我覺得MMV係真係有睇玩家意見既

新系統玩家唔鐘意既下作就會cut
反應好就keep

好似上邊有一講過新鮮度，之後都無左
仲有一作唔可以日日淋水，水太多都會死
之後又係cut左既

有班睇透世事浸醉係回憶，新作玩都無玩過，同佢地講都曬氣啦

MMV:一陣整太索你班仆街又話有bug

無錯
第2年就全力種花

就咁睇佢啲trailer圖覺得啲graphic唔靚
佢整到好八方旅人咁懷舊啲正啲
希望trailer圖唔代表最終成品

重製咁有誠意都要屌 真係唔知你班人想點
出親新作就話神作礦石鎮 新版比唔上 不了
好啦等到人地真係remake個礦石鎮比你 又厭三厭四

有衝動想為隻game出機

係咪生小河童出黎？

有無人係唔係好養野
兩隻羊兩隻牛算

有冇人玩女版會㨂毒撚結婚?

玩幾多次都係揀醫生靚仔又有米

乞兒？

克里夫

我記得如果唔做event佢會走

我鐘意圓碌碌畫風多過扮真實

係 第一年秋季
要介紹佢去酒園打工
否則冬天會係廣場暈左
之後 教堂人 就會講佢離開左條村

獲獲都揀克里夫

唔知有無得換衫
但係要換衫又無得溝女
媽丫好難揀

真係好心人
等乞兒都有個家

人地有工返架喎 仲要咁多個最型個個黎

牧場物語最痴線係做少左或做慢左d野會孤獨終老
無番身機會

逆轉成步堂三步曲先癲，幾乎所有平台都有咁制

最慘未有攻略個陣 唔小心觸發情敵既事件

同pkm一樣

話說我到依家都記得個牧師好感高左之後講個啲恐怖故事
最記得係有個人成日都坐係同一個位置唔肯陏。
後黎有次火災走佬個時發現, 個個人走唔到係因為有四隻爪捉住佢
雖然今日黎講好似唔多恐怖, 但對當時重係小學雞既我黎講真係好驚嚇

試過一次 好似雙子村
成村人都有伴

好似冇乜分別
就算冇觸發到時到候佢地都係會結婚

其實之前佢已經講咗話搵唔到工就要離開個鎮

傻閪先會玩叮噹版

其實有無人知 隻game 會唔會game over ?

leave name

點解唔用返以前D樣

毒撚係麻煩D

細個玩女版 一開頭唔識玩
話唔接手個農場就出ending

咁係唔係會有村長評審？
唔到標準就輸？

係
PS版係4年期限
唔記得GBA版有無

4年限 係查咩？

正 喺Trailer見到跟返原作室內時間唔郁

3年，3年要出best end先可以繼續

當年用GBA玩，為左鋤粒飛行石鋤左我勁耐

原來3年

隔咗16年
雖然畫風真係好柒但照買

見佢係街行個時間都無變 似係跟返以前每10分鐘跳一次

個個都係溝女......無人玩溝仔?

雞妹世界一可愛 新嗰幾集先有玩溝仔

希望可以保持返冬天無野種專心潛礦洞最近啲牧場物語冬天都有得種野唔太鐘意

醫生同戴帽mk仔

係街外時間有變
冒號閃先係時間流動

卡蓮索左咁多

好記得以前玩老翻成日死save爆喊

掉木頭咪得

童年回憶呀，等左咁多年終於remake

唔係用鎚仔就得咩

diu, 柒左十幾年

如果唔得 就完？

Game over

其實有咩條件
唔可以養死動物？

唔肯定，反正我PS版係過唔到

結婚就good ending

應該唔止?
結左婚
馬仔好感唔低
可能係營業差
十幾年前唔多記得
部PS都壞左十年以上

好似仲要間屋增築到最大

以前成日都錯手揼咗啲物品落地 冇咗兼降村民友好度
希望今集呢樣嘢改鬼咗佢

毒撚

呢個唔係結婚前置咩？
建築升齊晒
記得仔都生埋

咩喎

同D街城好似要一定友好度

玩牧場物語都溝唔到女抵你 gameover 啦 快既話 第二年頭已經結到婚

…………………………

You have to have 30% to stay or be married, I have never been
kicked out if I was married. The percentage scale goes as follows:

Each heart your dog has earns
you 1%.

Each heart your horse has earns you 1%.

Each heart your wife has earns you 1%.

Each heart your son has earns you 1%.

Each chicken/cow/sheep you have in your farm earns you 1%.

Each farm extension earns you 2%.

Every 8 different recipes cooked earns you 1%

In some
games each power berry will give you 1% each.

It has not
been proved yet that 100% is achievable the highest I have seen accomplished is
88%, but if anyone has proof of 100% being done, please show me proof.

If you don't
meet the 30% requirement you will be ask to leave, however, if you are not
married and have one of these requirements completed you will be ask to leave
you can see screen shots of these below these screen shots are property of Sky Render and his site The Hitchhikers Guide

都話結左
兩版都係揀MK妹
上面有講仔都生埋

你應該係玩honey moon版，得3年

佢走左既話
如果主角唔娶果件雜貨妹 雜貨妹就孤獨終老

唔係
就算果5個結晒婚 仲有女神
咁人地要結婚好正常 女人唔禁老

係
好感度高 請你去婚禮

PS版男主個代，ハーベストムーン
記得有第四年，不過都係無解過

克里夫好似係配旅館妹
雜貨妹卡蓮b係我既 係雞妹大佬到搶返黎

女神結完婚唔會住你間屋

有冇中文

嘩 好慘

我都記得四年

原來咁計

次次玩親都勁忙

摘果搵錢
開地
突石仔
溝女/溝仔
清垃圾
節日
料理
狗
馬
牛
羊
雞
農作物
女神/河童
突發事件
村民友好度
買野
礦場
釣魚
起屋
比賽
溫泉
道具升級

好多野做
日日都勁忙

咁先好玩
你都可以唔忙嘅 好多野係你逼自己忙姐

唔知今集仲有無個籃 記得一開波執野買籃先

呢集有無作物/動物選美

個籃好重要 每日帶住周圍去

成日去鍛造屋升道具唔記得拎個籃走，要等幾日

好想快啲10月

一開始買籃唔識倒入箱

有冇特典係送pv1尾，個隻牛公仔?

我覺得呢集係最輕鬆

開完荒我game入邊一日 現實都要玩4個字左右

利申 最近重玩玩到第二年秋中間

開頭背囊得三格道具位真係人都癲

多數都長放海邊 釣到魚就放入去

市民友好度唔夠

忙先充實
好似3村咁地圖好大但開頭鎖晒你工具咩都唔做得訓足十幾日就死得

起源大地開波仲悶 乜都做唔到 執蟲執撚左成個春天

呢樣我就真係想佢改
有咩理由結左婚唔陪訓

應該係差呢樣
無乜理佢地

河童都係

更加似人妻
你地唔要我食埋佢

巴打餓到咁

條友仔都有啲問題
喺個鎮成年都搵唔到工，仲要主角介紹先識去酒莊
丫源啲friend黎，俾佢食到旅館妹真係冇天理

叮噹版係咪同一個廠出架。。 想玩曬兩隻又怕無時間

牧場game可以慢慢玩 唔怕冇時間

會玩到有壓力
時間同體力都有限，成日怕做漏野，尤其係記住係咩時間送咩禮物去追女

正

礦石鎮都已經叫冇咁大壓力
nds太陽島嗰d玩到想掟機

細個剩係溝護士
大個收晒所有女做後宮

人地日日同靚仔醫生門當戶對，你好意思拆散人既

醫生真係仆街黎，娶邊個都好，生仔個陣都要比佢睇曬

咁人地有得睇冇得食姐

周圍扔垃圾
嬲鳩你好合理姐

明明老太婆會教你養B但係唔識接生

見人玩ps版
結婚之後可以搞到老婆變返黑心
之前會離家出走

唔小心姐，會馬上執番嫁嘛

好多垃圾會當場消失架喎

巴哈啲台仔惡到係咁負評個畫風

啲野一落地就

MMV: 你當我地H-GAME 公司呀!?

我都係
太陽同三條村都玩到想掟機

淫亂神樂

明明應該係咁架

我記得出貨佬都想食佢

我身體不太好
不方便中出

仲有圖書館老母都勁正

啲人設唔掂喎
差左好多 子供向?

圖書館媽

果園老闆娘

不過呢兩個係八婆黎，日日喺廣場講人是非

士多老闆娘雖然有埋堆，但都係齋聽

人妻入面都係雞媽最好

雞婆唔埋堆 唔同班八婆講是非

有咩仆街得過溝到五條女紅心但唔結婚

2頭身雖然怪 但真係跟住返之前

2D畫真係幫唔落
愈黎愈怪

依隻神作啊

我覺得畫面無乜問題
好多日系game都係對話2D

係咪得我一個覺得雞妹正左好多

係真係正左

講緊酒鋪老母
唔係圖書館

唔係2唔2d問題
係畫風

係 唔覺有問題 應該係大家未睇慣姐

白石茉莉奈

同埋冬天首bgm正到 咁多年無玩都仲記得

講起酒舖我好似記得有劇情講佢地個仔定女離開左城
仲有農場𡃁妹個老母
可能新攻略對像會係佢地

我妹玩GBA版係揀護士
PS版唔記得佢有無玩

有冇人玩礦石鎮係可以完全唔睇攻略

唔識日文都幾難搞

Gba中文版大bug—入唔到卡蓮間房，就算紅心都入唔到，禁度門係冇反應

好難喎 唔跟攻略。唔用比較好既玩法好難搞得掂d event

攻略又唔係必睇既 只係唔睇會miss左好多好多嘢

屌 為左佢要入返部switch

日本個邊無咁開放
等多五年都未必有

MISS晒所有野
D事件, 好複雜, 又要邊年邊日 或者乜天氣, 或者某D條件先達成

未試過 咁之後會點

返娘家，講句野就跟你返屋企

其實點做到 變黑心

送佢唔鍾意既野俾佢?
定係會唔收

不停送草囉

以前牧場物語一日無上下限
可以一日餵佢食花食到結婚
再質佢食草食到番娘家

最大既upgrade其實係有中文

我都覺

參加完比賽就唔養

相反 養爆晒牛羊房同雞房 唔係點種野

好彩未買叮噹 留返十月買呢隻了

買哂2隻算 仲有幾個月都要搵D野玩下

照買 仲想買埋隻符文移植版添

一早推咗個fd落坑會一齊買符文玩

真心正！細個係溝黃色長髮女

再重玩多次zelda

火紋astral chain dq11s

仲未買switch點算 好想玩...

有冇會咁虐畜式放牧, 方便一次過推晒佢地入屋

Switch都未買 諗住連叮噹一齊買

咁圍法食唔食到出面d草

食到

哇 一定唔會咁 完全過唔到自己個關

我放雞都多你1格 (2×1)
你又真係殘忍左d

酒莊個老闆娘都好正,可惜係長舌婦嚟.

無得用模疑器save. 幾時先掘到落底😭

雞每日要抱, 拎起佢放另一邊區分邊啲抱左

從來唔放牧
除非好似stardew valley 咁識自己走番入屋

我試過留1格 跟著雙木柱
然後抱起左隻狗.....

統計下 有幾多人會買叮噹中文等礦石
-買
-唔買

屌你香港人玩隻game都要咁逼

其實我覺得呢種畫面仲好過新個隻垃圾3D

而家呢隻重制直頭轉左少少畫風
反而接受唔到ps個隻3d

符文又幾時出？

符文4 2019秋
符文5 未知

我都係 勁懶

有沙灘跑狗，應該還原曬既

所有3D牧場冇隻玩得掂,有D直頭轉左幾個圈就冇晒方向感行錯路

(預訂) NS game - 🌾牧場物語: 重聚礦石鎮 👩🏻‍🌾👨🏻‍🌾 (中文版)对HK$398

好想加入新元素 例如可以生多幾個仔 仔會長大

有好有壞啦
地圖畫得唔錯 (希望有d新地方去下)

人物2d就...

: 雞妹, 婆婆, 廢青(part time酒鋪), 河童,

: 雞媽, 黑警, 鎮長, 雜貨鋪老板娘, 牛羊伯伯(個鼻想點 )

頂

ps個隻先正wo
畫風黎講3d 牧場入面最正
不過我同意牧場物語適合2d多d

即係到時唔洗$398
應該$350

我都鍾意2D多啲
新版男主大頭怪嬰咁

佢新個啲子供向畫風真係好細路仔卡通
明明本身畫風都好子供向啦

有，𡃁仔個陣亂玩
最多都係返學問同學借coco?黎睇
但coco出得慢，通常玩三四年又重玩

記得唔知幾多日冇理過佢都會走

啱唔啱新手玩
非fan，以前從未玩過

最慘係有D 野真係錯過一次就無

ps個隻係咪蜜糖村 超鍾意漢化版有bug成日係loading度死機 搞到玩唔到落去

有冇人細個對後山個湖邊舊大石好有興趣
細個以為打爆佢會去到隱藏地圖
到我打爆舊石之後

其實得廢青d事件唔可以錯過姐
細個玩完全唔睇攻略
搞到廢青走左

正
旅館妹永遠冇人爭

有冇人玩咁多次都未試過比NPC結婚?
最憎人搶我啲女

你攪到其中一個變姑婆

寃枉呀
我食左佢

無問題

諗緊訂咩特典
打算玩日文 原汁原味

冇問題
利申細個鳩玩都冇問題

重玩Wii
個礦場好玩喎
有噴氣回血/扣血/混亂/噴返上幾層
又有主線故事任務解

有新女溝

睇唔明

學咁耐日文就係等呢日

引用網上資料

是否能繼續遊戲的評鑑

遊戲到了第四年的春／１日，也就是重要分歧的日子時，村長和村民們會對主角三年來的表現給予評語。

結局條件

讓１０頭以上家畜壽命未到而死去 Ｙｅｓ→ 結局１
↓ Ｎｏ
１頭家畜都沒養 Ｙｅｓ→ 結局２
↓ Ｎｏ
１個要好的居民都沒有 Ｙｅｓ→ 結局３
↓ Ｎｏ
作物的出貨數不滿５０ Ｙｅｓ→ 結局４
↓ Ｎｏ
土地的耕作部分不滿全部的２０％ Ｙｅｓ→ 結局５
↓ Ｎｏ
女孩的心都是黑色的 Ｙｅｓ→ 結局６
↓ Ｎｏ
１隻寵物都沒養 Ｙｅｓ→ 結局７
↓ Ｎｏ
判定ＯＫ繼續遊戲

剩係未試過比人請去睇人結婚

要結左婚+友好度高, 好似係

畀圖書館條女請過去睇婚禮

多版多好多事件

女版
打漏左

個人覺得呢種3d先肉酸
而家咁qq地好正

逼鳩我買switch

但我覺得Wii嗰兩隻係繼礦石鎮後最好玩，不過礦石鎮我本身都係鐘意PS版多過GBA版

其實結左婚之後玩放置play就得...好似
連計都唔好傾

點揸奶 講野 同擦身 ？

你可以拎農具打佢
我記得試過拎農具周圍打啲人

同意
wii版啲囝囝囡囡都好高質

邊有,我無記錯就係咁4444搞半日

一開頭覺得酒鋪老闆娘好多嗲好煩 後尾成日搵佢傾計 聽八卦

岩岩google牧場物語history先知原來細個玩個隻係中秋滿月唔係礦石鎮

屌原來10月底出persona 5 R
玩得邊隻

+1 好多特典唔知揀邊個訂好

有咩特典

現時已知可結婚女性角色:

MK妹:

雞妹:

其他妹 :

新囡囡:

溝哂全部 最後娶新女

其實有無人買過別墅？

老婆其實會唔會幫手農活或者煮飯?

唔會幫手農活
生日/紀念日先會煮飯比你食

港女？？

第二個其他妹 係護士IP都唔洗check

符文中文版都推到秋季先出
咁咪要同礦石鎮對撼

第1估係圖書館眼鏡眼 第3係宿屋妹
新角會唔會係賣葡萄酒個個女

耶蘇講過 你們之中誰最大波 就要讚美誰

圖書館囡囡呢

睇怕都係, 再唔係就無小朋友
(話說同女神結婚既話有無小朋友

屋企都唔番 點會有

我一直無留意ps版叫咩
後尾玩gba版發覺背景差唔多
以為都係礦石鎮
個時玩英文版，玩到去查字典

有一間要玩咗幾十年先買到嘅別墅都買埋

好似係50年

仲有間好似要連機

同香港買樓差唔多

有一間係結婚五十週年老婆送
有一間係一億買
海之別墅好似要聯機先有

嘩屌你正呀喂

其實有冇方法可以快速搵到一億買屋

你地個個都玩得咁專業，
我淨係玩到有廚房個間屋再結埋婚

我記得有度個天神問你跌咗金斧頭定銀斧頭警水池
要誠實咁答先有獎品（有冇記錯？）

一開始一定要係自己塊田挖左粒力之果實先

仲有屈馬仔買

唔買多過買 真倒米

當年同女神係電視機面前猜包剪揼都猜左成日

唔係估數字大細?

唔記得係估大細定猜包剪揼了

係iPhone down咗gba玩過下手癮

哽係上山斬左樹先
一定係最易拎

我玩係結左婚之後日日送野比老婆

咁有咩好事發生?

係愛

我都係咁玩

2個都有

用模擬器sl

要出機了

有
好似第五年 有個流星許願事件
有一項係第二日賣既野二倍價錢

上網見人計過
去到盡 果一日可以搵天文數字

唔期望隻game有咩新野
唔好cut左啲舊野玩就得了

一定要買

等陣……我發現左啲野, 河童結婚後好似都唔反屋企?
咁女版個b到底係…?

我想知生出個個係人到河童多啲

模擬器好撚快f1f2咁刷

後悔當年咁on9

仲有得加速

用埋金手指（為左間別墅

其實別墅根本0功能 正常都唔會喺果幾個位訓

如果沙灘有節日
前一日去海之別墅訓會點
會唔會一出黎就比人趕番屋

應該係出屋->屌鳩你->彈返去入沙灘前果條路

3個月好難捱

每次等game發售都會不停loop pv玩住其他game先啦巴打

想出機玩

RF4中文版都係下個月出
有冇人玩過覺得好唔好玩

延左期秋天出

同埋rf4係咪係連線

有架咩 冇玩過第4集

日本HMV都有特典

輕輕一推
第二彈幾時出啊

幾時出圖書館眼鏡娘

叮噹值唔值得買，定等呢隻好？

其實冇咩所謂 有閒錢咪買啦
各有各玩法同特色

我覺得當佢地唔同game好d

本身牧場fans完全對叮噹無興趣
但睇post評價比想像中好好多都似值得一買
反正都要等到十月，不如買中文版叮噹玩住等

叮噹當係玩緊一隻叮噹大長篇故事就差唔多，個故事同牧場系統其實唔係差，只係無得結婚

叮噹真係唔差
加多個優點 d音樂幾好聽

想問下今次係switch 獨佔？

無得溝女-50分
利伸 照買

其實ok 同牧場物語大致相同，但Isometric 版 睇得辛苦少少 但畫風係幾靚，強調建議玩中文玩，果時心急買左日版，玩死人。。。

如果有得買番中文load 日版個save 就好了

其實個仔可以養到幾大?
以前玩一生完仔就冇玩了, 以為冇event, 其實生完仔仲有咩元素?

好似係玩到識行定爬

我童年回憶係講緊超任個隻

係呢隻game 令我突登記
日月火水火金土
即係星期日至六

日月火水木金土

而家問番我啲曜日係星期幾大腦都要load五秒

玩得三年
日日去扑雞像

呢個真係有性趣

50年有樓收

今日twitter更新左條片，confirm左入屋會停時間

啲音樂大致上同原來嘅差唔多

有好有唔好
好就可以玩得輕鬆D唔洗咁趕時間
唔好就拎到放牧鐘之前唔會有人放牧

冇鐘根本浪費時間，9推一隻入倉起碼嘥你半個鐘

可以放雞，但出入雞舍loading好浪費現實時間

係夏天bgm呀

牧場同動森想買DL 版
唔洗換game ,好方便

可以減低壞save風險

唔係好大機癮係咪可以只買switch lite？

關事架咩

睇定啲先啦
有體感操作元素就大穫

學下人地Stardew Valley咁 開度細門比D動物自己出來同返歸好過啦

其實取決於你嘅concern啦，依家出去買switch原版係2000hkd，switch lite official價1500，即係兩者差一隻game嘅價。
咁switch原版多個插電視同share play+手柄多啲功能，而且岩岩出左新聞話任天堂可能會upgrade下原版再加上如果咁啱想玩嘅game 必須有體感操作之類嘅lite唯一解決方法就係買多對原版手柄（都起碼300幾）、咁我覺得性價比來講原版>lite（而且有啲game優化得唔好如異域神劍唔插電視畫面好差）。不過如果你想成日帶出街又sure你會想玩同將來會想玩嘅game 都一定唔會需要/就算有你都唔會用體感功能嘅話+絕對唔會亦唔想用電視玩，咁lite畢竟輕啲平啲買lite都冇乜問題。

或者咁講，如果你唔係真係好爭在果六七百蚊
lite都係有優勢既，係佢攞上手真係會方便D
你話你坐得好地地玩，可能都無咁大分別
但如果係攤係度訓係度玩，耐左係會有差別既
所以話如果你真係完全wfc佢個tv mode，又自己毒毒玩多
其實真係可能買lite會好D

我會為礦石鎮買機，其他game我諗我會玩pokemon正傳，未知有冇咩game吸引到我

為牧場物語出機揀lite都幾正常吖
咁既畫質應該都係當掌機咁玩無謂博電視
攞出街又方便
switch用後感就係厭佢太長 就咁長揸會攰

如果兩部機既game save可以share,我一定出多部Lite出街玩

switch我好少用TV同手提
多數拆開放低個MON咁玩
成部拎上手玩太重

想知有冇人有iPhone gba模擬器 邊隻好用
諗住而家玩翻先

好記得佢啲加工係一掉入去就即刻拎得
有一代要等幾日，加完工出黎仲要cheap 左

仲洗唔洗趕17:00掉哂d作物入箱去賣

雖然麻煩咗 不過好似真實啲

好想快啲有得玩

等佢出增強版switch 好過啦
始終接受唔到閹割版switch

有部份人淨係玩牧場物語 買加強版做乜

除非jb，否則玩得一個星期到就要重裝一次，啲save要抄落電腦到重裝完再抄，勁麻煩

其實依家出去買部GBA都唔貴呀，加埋隻game可能都唔洗$500

邊個臭雞啲

但唔係過咗5點，貨都收但要係聽日5點先過數?其實都無咩損失。

幾時出PC版?
唔玩emulator

pc玩大雄版

9or10月 steam
不過到時應該個個都礦石鎮 冇人再玩大雄

畫面唔錯,
可以係 TV 玩. .

仲有排等快啲10月啦

依家玩返GBA版
溝哂男角 除外雞佬(太撚柒)
等啲女無得結婚

我諗唔係呢個問題

係真係gba冇得加速同秒s/l

一黎依家要搵部gba同game帶都已經夠晒難道

二黎gba牧場物語都冇正版中文

今日出左騎馬片！！

奴役小矮人

小麥粉中毒

可以行過D農作物

可以騎出牧場外面

想問下冬天牛羊放牧唔種牧草都得？ 我見牧草冬天種唔到
另外巴打你d雞蛋點算？ 生哂係呢兩格到？
同埋想知雞最多放牧幾日唔拎翻入雞屋

放牧晴天就有效果，
雞放牧夠4個鐘就當食咗野
牛羊就要有牧草先會當食咗野
冬天牧草唔生又唔見哂，會冇咗室外飼料效果
春天先復活

所以 雞晴天就放得
牛草冇牧草都放得但要換日前推返入屋+放飼料

2格養雞係因為每日都要抱雞
將全部雞抱過隔離，
呢格地下得返蛋慢慢執
全印象，有錯請指正

當年睇coco話放牧好
我真係on99咁每日係咁推
不過其實咁悠悠閒閒咁玩先係隻game嘅樂趣

但呢度好多人放牧好似虐畜咁

我當年整左7X7比D牛羊 5X5比D雞 以為大D地方開心D
每日抱雞出出入入同推牛羊都無左半日 今日先知可虐待式咁養

接受唔到虐畜咁

感謝巴打解答
另外買多句 小矮人幫你睇動物 個D牛奶同蛋佢地係咪唔會幫我轉做蛋黃醫同芝士??

係咪有中文?

但悠悠閒閒咁進度好似好慢咁
搞好感度最有時間壓力

好感度唔洗好多時間姐
唔係玩呢隻都要趕進度掛

如果虐畜式放牧 咁你地點同d牛羊擦身同傾計？

你地會每日將d牛羊推出推入？

請佢地做野一定要喺矮人小屋，遇著節日佢地會鎖門（明明佢地又唔會出黎過節），撞正簽新約係假期就要自己兩日連續踩full
唔知新版有冇改到

小矮人屋好似紅日都開

利申gba 版

ps honey moon唔開

好懷念個音樂
好期待

會唔會有中文版？

釣魚冇得save load了

以前玩到夜晚訓教個陣都好似聽到首歌咁

係咪得我覺得新年電視個估大細無得save load先大獲?

呢個要模擬器先屈到機

有無人記得個裝修佬
係咁係我間屋鋸下鋸下咁
之後第二日間屋就變大左

個陣溝女神好似要玩呢個唔知玩到幾多?
其實真係無乜記憶...

好期待礦石鎮
等多幾日玩住多啦a夢版先

偷跑已有

今日已經有偷跑

話說好似未冇女神圖

挖礦冇save load再大鑊啲
唔s/l點落255層

應該係無即時定格save load 姐

已經唔記得落255層係做咩...

以前玩gba有個程式 包晒每日邊個生日 咩節日
而家搵唔番

我本攻略好似上次執屋扔左...
無諗過會用得著
唯有到時上返日本網搵

唔記得係要煮定咩料理拎定幾廿個去掘

會玩到無哂體力

依家到仲係到掙扎緊買日版定中文
平時買開日版game，見到日文封面，但今次game好似無中文字幕
買中文行版，又覺得個盒有中文，令我諗起以前GBA強國漢化

正常玩有冇可能落到255

好似係咩腎者之石 飛行石咁上下

仲有魚板

而家好方便架啦，間屋會有月曆，睇曬所有祝日同生日

想買

咁先進既咩

飛行石

希望啲別墅多啲用途

睇返攻略先知仲有個迷之石板
所謂嘅傳說中的食譜

烤馬鈴薯
道具：刀+平底鍋
材料:馬鈴薯+油

頂咁辛苦去到255層俾啲咁嘅嘢我

應該要好好食

所以先要s/l
務求鋤一下就鋤得中條樓梯

你指咩版？
果個程式仲show埋村民鍾意咩

佢似係講緊隻game入面間屋個日曆 但依樣一向都有

加埋精靈釋站個地圖互通仲正

如果有Bundle就好

秋天bgm

包二奶用就正

真係好期待 快d到就好
將會為呢隻驚出機

牧場物語：自宅を増築すると、台所で料理ができるようになります。調理器具やレシピを集めて様々な料理に挑戦！

畫面真係叮噹牧場做得仔細啲

唔明點解唔整得靚d
既然係重制版
如果整到好似曠野之息咁既畫面就正

咁我又覺得牧場物語唔洗太真實風
卡通風會好玩啲 叮噹版畫面真係一個標準 希望之後新個集做到

新果集幾時出

屌，我覺得依家個畫風勁似老翻個集希望之光咁柒
不過bgm係有加分嘅

未知 應該點都出左礦石鎮先再有情報

推

但係畫面冇大雄版咁靚

兩件仔仔都好正

太多新資訊

仲有幾個圖未出 唔知揀邊個

load唔到個網

失晒憶
雞女係咪姐係個mk妹？

mk妹係雜貨店

我無問題喎 一係你直接search 牧場物語
應該會出官網

非gay
但我覺得仔仔d畫好過女女，無論3d模組定2d圖
我最愛ge MK妹個嘴中左毒咁

頂 啲仔高汁左咁多既，
隻雞佬

啲仔勁MK

隻雞佬完全係BL漫裡面啲攻咁

求出同性結婚

Mk妹定雞女

喂 唔係啵
我覺得雜貨妹索過以前好多

雞佬完全係去錯GAME
邊度有見過咁書卷氣嘅養雞佬

2個save

細個玩唔識睇攻略，
好鍾意圖書館妹但剩係知送牛奶易溝護士所以溝左，
到大個左望番轉頭發現自己啲ex同crush全部都係圖書館妹type，
前幾日專登出定部switch，想填補番當年個遺憾

又可以溝番護士姐姐，重要高清左

原來真係有人媾圖書館妹

呢2個好過雞妹同mk 妹

雞妹粉紅毛既地位係無可取替
其實MK妹都唔差 但圖書館妹真係最佳進步獎
護士就一直都係我心水

仲差旅館妹同新角色未公布

終於有個係溝圖書館妹

護士bb

廁到

你有玩咩

剩係玩過GBA版
但見到重製版想入手部switch

雖然畫風真係唔同左

特典實物圖更新

好正好想要

行版有冇先

好正

個髮型我麻麻地

I am ready!

第二個人咁繼續露額唔好咩

90後集體回憶

仲要冇左條辮仔
新囡啲樣主流左

記得小學玩gba果陣淨係媾旅館妹 因為以前d女同學全部馬尾 d頭髮放落黎唔識欣賞

依次玩又媾旅館妹先

推到礦石鎮同符文出

我現在咩都唔想做
只係想玩礦石鎮

係咪n64果隻？

仲有兩個月

但係佢個條係辮黎架喎

全部候補都大改到連風格都唔同咗

點解無人玩女版溝醫生

以前有冇人試過儲咗一億定一千萬走去鬥木佬度買黃金木頭，之後成個鎮嘅人嫌棄

我！
想當年就係溝左醫生結婚

Nintendo Switch『牧場物語 再会のミネラルタウン』紹介映像 第2弾

新たな結婚候補

夾硬3d

就快有得玩

成個神婆咁

護士舊版正好多
不過都唔會轉會

多咗好多新寵
同埋好似有草泥馬

貓狗都多左款 仲要有企鵝

老女人

大家會唔會訂game
定係walk in 算

接受唔到班女變曬樣，接受唔到

唔掂

但畫質哆啦A夢靚好多喎，不過劇情就

個畫面同nds無咩區別

片尾果隻係傳說中既血汗寶馬

新版好樣衰呀

有無中文？

轉人囉
細個揀護士今次揀MK妹

仲有一個半月

中文同步？

日版兌換劵係咪唔加牧場物語換

雞妹個造型好少少，但係雞妹好似剩鍾意鐨石

細個追雞妹
now轉會旅館妹

用3ds玩gbs

有冇人玩nds太陽石

有game 好鍾意呢隻同小島d人設
不過呢隻好似好難玩
玩極d錢都係唔夠洗

成日後悔自己升咗啲冇用嘅島上黎
啲工具又要再dum錢買先可以裝比較贏番黎嘅珠
但又唔捨得棄game

太陽島修女冇得結婚

無錯
但唔知會唔會分版本

等緊隻驚出 到時就同步去出機

係度訂下載版係咪唔會有中文？
有牛牛衫

落佐訂快啲出啦

新女角好正我係女既都好中意佢

x2
似舊版卡蓮 仲加粒迷人墨
男既礦石仔最正 佐助型毒撚

礦石鎮算係咁多版入面節奏最快 第一年就可以結埋婚希望保留到個節奏

而家玩多啦a夢都係嫌佢慢 升一級農具都要勁多石 救命

快結婚但一定玩到50年

舊版我淨係玩到第3年
希望新版結咗婚之後都仲有多啲野搞

舊版生完仔印象中好似淨係識行路

絲打係邊見到eshop係有牛牛衫

邊度有得訂中文版？

唔識日文

下載版預訂有牛牛衫+10%off
咁我都買依個先

有無中文架

無寫有中文啊

識呀唔知重製有冇旅行玩

有女神同河童cow喎

今次結左婚會唔會返屋企

河童有衫著 仲要有頂帽咁潮

黃先生靚仔左咁多

想溝黃生

迫我揀廢青

仲有一個月

係咪同日出數位版?
唔想比錢狗源賺

港版/中文版有無特典/珍藏版？

日本E-shop寫語言得日文
而家日本e-shop買就9折+牛牛衫
17號出左game到30號都仲有9折
再睇返官網, 唔同鋪買仲有其他衫 (雞 羊 鴨 狗)

日版數位而家已經可以買+DL, 17號就玩得

等得好辛苦

無中文好卻步

港版無dl版？

有巴絲要買日文版就快啲買啦，十月加消費稅

被你提醒左！

上日森買 運海外唔計稅

呢隻行版唔一定係寶源

點解？

想pre-order定應該去上面巴打條link度買比較好嗎請問 定去鋪頭買實體好
我係新玩家 switch都未買

sega代理唔係寶源 當然藍絲game鋪係都要經寶源入既冇辦法

快啲17號

想問下中文/日文 入到GAME有冇得自己轉?

同問

連個奸商都靚仔咁多

應該要靚仔既柒左，應該唔洗靚既靚左

應該就無人知

冇啊
日版得日文
中文版就中+韓，唔記得重有冇其他語言